交友app 識左十條女十條都係騙子

邊條仆街話識到女?
個鳩個扮撚晒野
傾左三四日正正常常
諗住約出街啦
點知又係股票雞美容雞保險雞
而家仲多左叫人下載網上賭場
邊個叫我交友app搵女既
全部生仔無屎忽

hello,我叫xx呀 點叫你呀

我好少上依度，不如wts啊

樓主醒小小當幫忙

識吓仔囉
又唔會少忽肉

膠友app

我交友app玩左3年都仲係A0啦

俾d耐性

你要揀擇d, 唔好揀超靚女，炫富
要多介紹，話識朋友，只有香港🇭🇰，都係做生意
職業寫明係保險自僱、投資，9成係搵客仔

約出來如果對地區有限制，一定要去旺角銅鑼灣，或臨時改地方，小心

另一方面你無相，或d相太遮遮掩掩都唔會有正常人like 你

無得醒
條條女都係咁msg
無一件正常
咁係咪del得 app?

用晒本人相片
無p圖
樣子中上

點解我朋友又食唔少？

成個交友app風氣俾呢班仆街青搞彎晒
叫保險界點賠

你自己覺得？

食左好多條女都可以係a0

講得中上

你遇唔到正常女仔姐

唔通覺得自己樣衰?

公道講，自己同自己比有中上係正常

係，正常人一開波唔會咁講嘢

你自己要求太高
高過自己應有既水平
咪變左得柒頭都歡迎既股票美容保險雞囉
因為你add既其他真心交友靚女都唔accept你

建議樓豬照照鏡
降低要求
Add番自己水平既女吧啦
唔好咁大想頭啦
你揀靚女
唔通靚女就會睇d柒頭打幾句自我介紹
對你既內涵有興趣
出哂水想同你傾計認識咩

都係果句
照下鏡啦

sorry 我揀女完全無揀樣
見女就like
但晽我班都係美容雞

Iktf 頭幾日仲有sales理我 過幾日乜都無啦

寧願去叫雞
起碼有得屌

因為你個樣問題

咁咪姐係連樣衰既女都對你無興趣

交友app咁兩個制都識到人
世界大亂啦
係條街直接flirt 女會直接D仲快手

網上9up你又信

屌那星 諗起之前玩咩mandi見到d仔話自己咩中上樣 咩交換相再傾
想知到底中上係咩定義就求其搵個好似幾有要求既所謂中上樣睇下
一sd過黎真係屌你老母那來的自信
身邊正常既frd都唔會話自己中上樣
人地講中上男神 我都唔撚信
而家終於明點解
話自己中上多數都係d柒頭要平衡返心理 安慰自己其實自己都唔差 比上不足 比下有餘
係呀 比下係唐氏個d囉